英女王同意國會休會 約翰遜疑為硬脫歐鋪路

英女王同意首相約翰遜要求，押後至10月14日才為國會新會期開幕大典致辭。英國國會休會期在9月結束，約翰遜的要求令國會休會至10月14日，屆時距離脫歐限期僅兩星期，有指這令議員沒有足夠時間商議防止在無協議下硬脫歐的方案。有親歐保守黨議員警告可對約翰遜提出不信任動議，有英媒指英國已陷提早大選邊緣。

又不信任

又黎

佢呢招都算絕
但咁同政變有咩分別

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力